香港人力資源顧問除咗鳩屎萍仲有冇第二個? 點撚解永遠指定係佢?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問一個怕醜仔(狗隻#229095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?